全盛時期既CC台究竟有幾癲

有冇波台手足幫手回帶

面對中共滲透， 五毛密集的攻擊， 時事台巴打們已疲於奔命

足球我一點都不懂，你們是專家，

希望大家互相體諒吧

點可以冇全港禁賭

屌,唔講唔記得。全港禁賭都諗到真係天才泥

第三係因為波台班友乞我憎，所以斷撚左佢地班合法賭波門路就o岩架喇

仲有坑爹投票事件

唔好怪我地唔客氣了

目標>10000正評

推

10000正評 波台就會爆炸